Тестовое задание для RN-разработчика

Общие сведения
Приложение состоит из двух экранов:
Экран “О приложении” (первый, показывается при запуске).
Экран “Котировки” (отображает таблицу котировок, обновляемую в фоне).
Для навигации используется react-navigation
Сборка, запуск и отладка возможна на основе expo либо приложение является натив-компилируемым
Под таблицей подразумевается использование не готовых компонент табличного вида, а мини-реализация своего под конкретные нужды.
(опционально) для типизации возможно использование TypeScript в целом по проекту
(опционально, плюс) вместо навигации на каждом экране рассмотреть использование tab-ов, где элементом tab-а и является описанный экран
(опционально, плюс) возможно рассмотреть использование mobx + mobx-react как в приложении в целом, так  и под конкретные нужды вроде нотификаций о изменении “таблицы”.
(опционально, плюс) возможно рассмотреть использование rxjs для организации observable потока данных
Экран О приложении
Содержит:
Элемент навигации, позволяющий перейти на экран Котировки
Экран Котировки
Содержит:
Элемент навигации, позволяющий перейти на экран О приложении
Таблицу, содержащую котировки с биржи poloniex, обновляемые в фоне по таймеру. В ячейке показывать имя тикера, last, highestBid и percentChange.

Замечания по реализации:
Данные в таблице обновляются по таймеру раз в 5 секунд
Данные не обновляются когда экран не активен (т.е. открыт экран О приложении)
В случае ошибки получения данных или парсинга их (т.е. в целом при любой ошибке), индикатируем об этом в верхней части таблицы показывая спец ячейку содержащую текст “ошибка”, в консоль логируем детали. В случае когда ошибка пропадает (например на следующей итерации таймера), индикацию ошибки скрываем.
(опционально, плюс) анимация обновления значений в элементах таблицы
(опционально, плюс) спиннер при начальной загрузке данных (до момента получения первого пакета данных либо ошибки таблицей; после открытия экрана).

Ссылки
Публичное API Poloniex https://poloniex.com/support/api/, запрос, который нам нужен https://poloniex.com/public?command=returnTicker
react-navigation http://reactnavigation.org/
